{拋磚引玉}一人一個對方信我會去改既方法

跪喺度求佢 叩頭叩到流晒血

時間證明

行動證明

洗腦

廢話